# tuner

一个简单的音乐电台

[![Build Status](https://travis-ci.org/noeruchan/tuner.svg?branch=master)](https://travis-ci.org/noeruchan/tuner)
[![Maintainability](https://api.codeclimate.com/v1/badges/0090c1c61be9d5f3ff5a/maintainability)](https://codeclimate.com/github/noeruchan/tuner/maintainability)


## 安装

1. 创建数据库，导入 tuner.sql
2. 运行 `composer install --no-dev`
3. 重命名 .env.example 为 .env 并配置 .env
4. 将 public 目录设置为网站根目录，如无法设置，试试重写 URL
5. 修改 resources/views/home.blade.php 文件里的标题


## 使用

**没有后台，直接操作 MySQL 数据库吧，用 phpMyAdmin 或 Adminer，向表 `tuner` 添加数据**  

`id` 是序号，从1开始  
`name` 是音乐名称  
`music` 是音乐地址  
`image` 是图片地址  


----

Copyright (C) 2017 Noeru